\documentclass[../CV.tex]{subfiles}
\begin{document}

\skills{Lenguajes de programación}
{Python, C}
{JavaScript, HTML, CSS, C++}
{C\#, Lua, Emacs Lisp, Bash, Pascal, Nix}

\skills{Sistemas operativos}
{GNU/Linux (NixOS, Arch, openSUSE, Debian, Ubuntu, Manjaro, Mint)}
{Windows, Linux Embebido}
{FreeRTOS, macOS}

\skills{Herramientas de desarrollo}
{
  Emacs, Arduino IDE, Blender, Unity, React.js, URDF, Cura, bash, zsh
}
{
  vim, git, FreeCAD, OnShape, Redis, Docker, Grafana, DaVinci Resolve, Gimp, Inkscape, Kicad, Kdenlive, OBS, Visual Studio, Visual Studio Code, Godot, \LaTeX
}
{
  Unreal Engine 4, Unreal Engine 5, Pygame, OpenGL, Rhinoceros, Krita, GDB, SolidEdge
}
\skills{Otras habilidades relevantes}
{Impresión 3D, mecanografiá, diseño electrónico, soldadura de PCBs, modelado 3d, renderizado 3D}
{Armado de computadoras, armado de teclados, operación de maquinas CNC, operación de maquinas pick-and-place, edición de video, edición de imágenes}
{Esculpido 3D}

\end{document}
% Local Variables:
% jinx-languages: "es"
% End:
